王志康、朱紫嬈、黃劍文Youtube翻唱90年改編日本歌遭瘋傳！

日本達人王志康、 Khloe朱紫嬈同Kimman黃劍文最近在YouTube Jam下歌，翻唱一系列經典8、90年代改編自日本的廣東歌！新一集推出後得到不少迴響，在網上更被網友不停轉載影片。